Определить swagger схему в формате yaml где должны присутствовать 4 метода:  

а) метод авторизации, который принимает валидный e-mail и пароль, который должен состоять только из английских букв, цифр, при этом должна быть 1 заглавная буква, 1 маленькая и 1 цифра обязательно. После авторизации устанавливается http заголовок, с помощью которого авторизуются другие методы. Заголовок должен быть уникальным для каждого пользователя  

b) метод добавления товара  

c) метод удаления товара  

d) метод обновления товара  

Методы операций с товаром не должны пропускать запросы без заголовка авторизации и возвращать http код 401 если заголовка нет или заголовок не соответствует авторизованному пользователю  

Из полученных методов в формате swagger-схемы сгенерировать сервис (go-swagger) и реализовать необходимую логику  

Для хранилища можно использовать встроенные структуры в памяти приложения, а также любое KV-хранилище или встраиваемые и внешние СУБД.